邊到有seiko-SSB039 Quartz賣?

邊到有seiko-SSB039 Quartz賣? 大概幾錢?